失戀飲酒比人執屍，點算好？

我認我臭雞
尋日翻酒吧同客玩已經飲左啲
收左工又玩左陣，班客走曬就留低同bartender 吹水
喊到豬頭咁又飲大酒又啤酒
淨係記得比佢帶左入廁所執屍
今晚仲要翻工，可以點算好？
Sor for 1999

出道 下海

抵死啦

肉便器

今晚返去提個bartender睇醫生囉

過幾日去驗下有冇性病

打比我 幫妳諗辦法

我明你目前心情係有點複雜

但暫時最好方法都係今晚比我汁多次再諗

唔收錢執多野得唔得？
PM thx

中出你的臭雞就岩

愛滋雞

有興趣，幾錢？

轉職做PTGF

唉，唔理你係直必定假膠
我唔知你上嚟連登講有咩用？
俾班男權傻仔Blame the victim?

呢啲事唔講好過
瞓醒又一條好「漢」

樓主係Gay bar返工?

樓主幾時比狗屌？